法唔法國加拿大藉華人都將「住」讀成「字」

啫係做住先->做字先
同埋「廿」會讀成「夜」
其他廣東話一切正常

識2個2個都係咁 命中率100％ 究竟點解

上一代啲人都係咁講
你去問下你啲咩姨婆舅公嗰啲
應該係上一代啲人講開嘅language嚟

廣府話?

尾字仙

一日未完場都唔好慶祝字

古粵語係咁喎

2個
你個sample size細能到

未完場 始終呀 唔好慶祝字
It’s ain’t over till it’s over
嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩
四十多碼

廚房➡️徐晃

響鞭鼠